利快入

屌你老母 又有12碼！？

痢撚又保送

踢英超場場8成都有12碼

神秘力量

痢撚正扑街

東方

神秘

力量

屌哂痢撚老母

痢撚含柒

狗西痢

痢痢痢

生滋痢狗屌你老母

臭四痢

有12碼都贏唔到

含柒啦

12碼聯

臭狗痢一隻出現

傻西一隻

柒痢

樓豬做乜鳩